module a 學術討論 - subsidiary amortization

是咁的
如果母公司收購60%子公司
因此產生clientele 咁係consol level 做adjustment 時要分40%俾nci
如果呢個clientele 要做amortization
咁係咪應該都要nci 灘分？

如果係，咁會唔會影響本身subsidiary 可派股息嘅profit?